未訓既咪入黎傾下計囉（19）

用四隻字形容今晚：樂而忘返

瞓左

真

lm

追隨左樓主

開左兩個post

咁比面

你好叻

以為肚巴又會開po

未訓既咪入黎傾下計囉（18）

#993 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好驚中伏 伏左就仆街

好可怕, 原來已經7點

有你我先叻

大家係咪唔訓

真 仲咁多人

唔知⋯⋯其實要訓

你氹人都好叻

琴日四點先起身

多個新絲打入黎係活躍d既

啱呀 好多人同我傾計

又見到你

唔會再搶樓主fo

我畢生功力用曬係你到
你快樂所以我快樂

受愛戴也是榮幸

平時最多人同我傾計就係呢度

屌你啦 點算 返11點呀頂

其實我睇到路，唔洗咁擔心我會唔會出事，亦唔洗諗住可以扔走我

好多絲打

靚女就係

訓啦仆街
係咪又要我夾你上床訓先肯訓呀

最緊要你開心

邊撚個愛戴你

有左tg之後小左好多傾計po

牙夏

有主人就快樂

早晨呀夏b
我又玩命啦

我指佢呀ching 佢個username

甘心比你搶

你地真係好癲牙

一人黎就中伏

靚女

我覺得還好啦 佢真係用啲好似刀片嘅野刮落去

成日鬧我!!!!
一齊訓？

一晚16變19

wtf

我都係今日新加入 真中伏

依到傾先爽

其實真心唔照顧好自己我唔會比自己上前

要抱抱嗎

唔係

真係要
訓醒開始專心做資料搜集

笑撚死

都係嘅 有中同紋完眉 完全無色
中伏嘅話又要洗眉好麻煩架 有排都紋唔到

抱起我

以後就咁叫啦

你好撚重

真！

你點知

我都唔知點解會咁

多謝你

相信你, 盡力而為

你有好多fans

抱過

楚b

你好大力

唔好

晚上好！！！

有無人用緊xs，部電話成日自己黑mon之後refresh

已經決定左

你咩品種咁重 奇b都話你重

頂

我習武之人

因為你係樓豬手

屌你兩個意思黎

呀勝！

唔好咁講
係我啲朋友

你養到我肥肥白白

隻揪呀

好鬼肚餓

執筆忘字

大加號!!!!!

Ching

其實我唔撚驚。。。。。

唔關手機事，連登係咁我android

好久不見！

聽你話 傾多陣就訓

我唔係用緊連登有時候都會

係你D老婆

等有錢啲先再搞唯有

更新左？

唔恰你啦

更新咗

我7plus 有時覆先post會咁

樓豬跳舞示意圖

煮飯先

通常都係ios bug

但我上連登都成日黑mon

唔好引我

我發過誓要你幸福咁過

盡情愚弄我吧

牙奇！！！

我部電話一熄就黑mon 拎去邊到整好

我紋個間補一次都好撚貴補幾次都可以再重新紋過

中加號！！！

Iphone係會用用下 黑mon 出蘋果 refresh

Yo wassup

我後宮三千
你講到我好淫蕩咁

驚驚，連仔頂唔頂得順

我全家都好幸福

忙牙

垃圾筒

我都係，傾耐咗會refresh部機

食早餐

7plus +1 有時覆覆下會黑mon

我都係，屌

我8plus 啱啱2次都係咁

8plus +1

順便

餓！！！！

今天可好？

8plus 真係好靚

你迫我影肚毛相仲唔係？

煮埋我個份

幾多錢

嘩你又搞到我肚餓

係！

小加號!!!!!

白色

日日都過得唔好

你個家有無我份

不過好重

我係入po先有時會黑

想同你食

冇你點成家

弱水三千 只取一瓢飲

我幾時迫你!!!

其實化裝係咪咁重要，我地男仔睇唔出有咩分別

有了你 即使平凡卻最重要

牙奇氹你開心

好能甜

how

勝b想join?

有你仲點會平凡

812 係第一日？白色恐怖

玫瑰金

唱支歌你聽

衰鬼愈黎愈識講野

john!!!!

咩歌先

有化同無化其實差好遠 化左有神好多既

要氹得你開心

機

有冇徒腳行出東涌

呀我冇去

你問浮b得唔得
三人即可圍爐

想打邊爐

我自己好少係ig做文宣 唉到左今日 有心出既就會出

rv嘅bad boy

夏b識啲野 化左個人精神啲 無咁殘

你就係我既開心

好肚餓呀頂

咁係咪唔氹都得

我啱啱就係餓到ff係到食肥牛

812無入，去咗睇醫生，睇完啲人開始話散水

麻辣湯底 肥牛 羊肉

其實係 但係都忍唔住擺上去 叫啲人得閒咪出囉

我都諗緊

好聽

當初我就係因為呢首歌入坑

正！！！
Rv世界級

呢位絲打又幾識貨㗎喎

我grad trip係6月14打後幾日，打左句心繫香港都俾人屌

屌我個個而家做緊港豬

返工嗰度成日播

同埋睇開啲人化妝前後個樣真係會嚇親

我跳比你睇

第一次聽Kpop 呢首歌又真係好好聽
想問下係咩團唱？

最愛Irene

join

你唔氹我 我氹你囉

條眉真係好緊要 啲女唔化都要畫眉

不要再說了

Red velvet

好啦 氹我

浮b食得辣？

扑你個街
佢地relay dance真是世界第一

樓主有冇男朋友 叫佢請你去

好肚餓，但係我4點先食咗嘢

中等啦

聽聞佢係南泡第一仙

笑左 好彩我化開淡妝

tam jai what level

人靚化唔化都靚

嘩 聽講呢個女團高汁到癲

我係個啲
唔化就連眉都唔畫既人

真
好正

果啲唔係叫化妝喎

真
畫咗成個人仙好多

好呀

tam jai ng ho sik

我條女唔化妝有時真係...

但我冇乜所謂 自己又唔係好靚仔

戴副大眼鏡+帽

如果今世最後我地無一齊
下世我會主動行返去你身邊

我都係

three brother better

聽gfriend

係呀！！睇返之前啲相無眉都唔知個陣點解唔畫
勁無精神

係

x3

聽日再見啦 訓先

前排fever幾正

超高汁

都唔係架 不過皮膚靚既話 畫下眉 夾一夾眼睫毛就出得門

brothers呀，點考DSE

其實唔洗咁care，反正無人care係咪素顏

想你而家就行過黎

有
不過唔洗佢請啦
如果去我儲錢

晏就見

雲貴香best

再食

收到風 某娛樂台會員同佢係情侶關係😱

我唔識化 一化就會重手咗
搞到浮粉

bye男神

早抖

睇黎要做好朋友了

柒頭點化都係柒

Bye

好多女都好介意架 星期六日朝早落樓食早餐 多多都眼鏡+帽

做咩搞我啲fans

荃灣有間叫唯一 好撚好食

整容

十卜傳b

x4

你係三哥 唔係三個哥哥 呀哥哥

番嚟繼續

一齊食辣 一齊食黑松露

其實越遮只會越顯得佢哋素顏比起平時差好遠

啱啱係阿媽面前做小加號 中加號 大家好
佢一嘢com巴我

唔好化太濃姐 妝要化既 個人有神 望落會唔同

好撚遠

咁係the third brother

bye

好嘢食唔怕遠

sorry
我笑咗

佢叫阿三 都要the third?

黃子華：化妝就係你落咗妝，我仲認得你，你落咗妝，我唔認得你，嗰啲叫做喬裝。

荃灣有間 肥媽 同 雲貴川

求解

其實肯化底妝同畫眼已經差好遠

男人係講得好輕鬆

男朋友唔中意我化
我唔化好撚柒

做緊個陣佢已經啤住我

眼同眉 男同女都係最重要

投降

眼鏡就夠 帽都懶得戴 頹開

唔好再講身在異地真係好能痛苦

無心架我

肚毛敗北

早抖！

好肚餓，瞓覺定食嘢好

我都想可以紋眉

yes
前排收咗眉 阿媽都話我個樣精神咗

食

啊 搵日

同意
男友係我化左妝先會讚我靚
可能因為我遮左個熊貓眼

住邊 太遠可能要行三日

你訓未 返工唔會做錯野咩

眉好重要，得閑清清雜毛 條番個形

雲貴川正嘢

修*

黑眼圈點搞

你個心

好撚有畫面

你肚餓但無話眼訓就緊係食野

唔識化

其實我鳩化
遮瑕 畫眉 唇膏 完

瞓就唔餓

冇得搞
得醫美可以做

你阿媽都未瞓？

我都係咁諗

你咪去有錢怕咩

想j

yess

傳b有咩唔識架

下.....又要曬錢落呢啲嘢到

口味相近！

唔好嬲啦

變性吧 入鄉隨俗

痴線

你真識食

係啊

女仔應該化多啲就熟手 / 搵朋友教？

好嬲呀 隻揪

窮

已經無清雜毛好耐啦

松露好正

愛自己

勝b（靚仔）

ok
喵

唔好再講野食

又屈？

crazy

叫我起身ok? 返工無乜野做

咸左

oh 柒咗

咁我地即刻可以相見了

我同你差唔多
搽防曬 畫眉 唇膏
完全唔識遮瑕 想遮黑眼圈

使唔使咁樣秒殺呀

以前會特登買樽松露醬得閒撈意粉食

講嘢最緊要一句就到位

以後都見住你

同我條女一樣 佢唔識畫眼

聞者傷心

我好唔鍾意松露陣味

feel到胃酸出緊黎

如果唔係點識到你

錫返

奇姐好叻

大不了給拋棄

好慘

全世界嘅人都應該係咁

上網睇片學下野
或者問下家姐

真心

THIS

識波
我打算上網買松露仲整意粉食

黑松露陣味好勁，白松露就收斂d

The best is yet to come

好 收貨

鵝肝世界級 my fav

下 dllm

燒！

你咁樣我會怕醜..

小妹眼淺 成日咸

我唔鍾意食菇菌類

收斂D

靠你去改變世界

鵝肝易整又好食，不過每次食唔多

不了
交返比bk啲jm

黑眼圈我放棄遮返啲暗瘡印就算

好難形容嗰陣味

我的肚真的餓餓了

個陣去Budapest食鵝肝+牛扒
嘩 好味到叫出聲

嘩 鵝肝同埋黑松露係我最撚憎既野食 點解會有人鐘意

小手拉大手

一齊喊

松露一係醬，一係切得好薄，兩種都唔似食馬菇

最緊要搵到岩自己

唇膏都好重要

咩係jm

一起加油，今天別想太多

瞓
唔想一陣又喺街暈低

幾歐？

唔識食

姊妹

抱起

暗瘡印唔係話好多但我已經放棄咗佢地

煎就得
我成日一塊鵝肝配一碗麵
好似好cheap 配麵

假使快樂有盡頭 痛苦也未會不朽

屌

得我可以錫你！

我爛面唉

又
快啲瞓啦

怕咩姐姐睇住你

咁你地隻揪先

好唔夾

有陣煤氣味

脆b識貨

鵝肝sushi

咁先正

Fans嚟

你地真係cls架

唔好啦 驚你手斷

我毒能..怕人地望

唇膏我識揀呀 買咗幾支未用曬
但粉底個啲真係唔識揀
買過一款韓國牌子嘅 化完真係白咗好多 接受唔到

前排生多左幾粒 好嬲

係咪睇唔起我

等緊你開po

其實今日都算遲瞓
平時12點到就瞓

開咩好

旅行去Budapest 勁撚多勁出名 我都係冇勇氣再試多次 驚嘔

IS

我淨係覺得陣味好臭

我唔會打受b

Hello

屌你！！！係真係好撚好食 點解唔食！！！！！

你個到幾點 邊到

天生享受唔到

快啲瞓啦

高汁既就ok

我都中意聽梁靜茹
有無聽不是我不明白！？

正

SPARTA!!!!!

我見有咩餸比我配麵食就煮
我覺得幾好味

你咁靚仔唔望好浪費

呢排諗返太多之前嘅野 壓力又大咗 額頭多咗好多粒

宜家

你有咁多個b

幸幸 你又係成晚？

韓國啲牌子色號偏白得好緊要

Fact check?

咁唯有自貼啦

懂得愛說來無奈

之前元氣有

就快9點喇 瞓先

想太多了浮b 多謝你

你咁樣我又要射精你

英國

係呀

粉底innisfree 幾好

配公仔麪會好漏

200磅我都抱得起

你唔捨得打我嘅

互射ok？

痴線佬

仲笑成咁

唉 好難搞

我配烏冬

只愛你一個

想快啲用完佢就算 但又唔係成日化妝

唔係喎
最近有ocamp

唔信了

依到唔係法庭

支持

快！！！！！！！

遲啲去睇下先Thanks 絲打！

配烏冬就正路d，不過我寧願煎幾塊肥牛

唔係事實嘅嘢我係唔會承認！

認真要訓了 奴隸獸要上班 一陣再傾

cls

始終最鐘意都係崇拜

又眼瞓又肚餓

再加上仲有黑頭呢樣都好麻煩

女仔正常係無一支唇膏用得晒既

牛肉好毒
少食左好多

娛樂台出好玩啲

輻射樣.jpg

傾到好精神 唔知訓唔訓到

早抖 楚b

即辭 我養你

我成臉都係 冇人夠我慘

唔係成日食都ok嘅

準備瞓架啦

咁我唔知喎

早抖楚b

經常同朋友行行下街見隻色靚就買咗支
仲要係咁說服我買

點解你要改個咁既名

到我呢個廢老瞓啦

已經好耐冇哈韓

因為之前一直想係感情台cm
但冇ac
個名我諗左好耐架

百零二百支好基本姐

而家已經推咗過500

係呀
之前試過皮膚敏感
生過一達達野係手個啲位到
即刻去睇醫生

感情台好mk

咁我少食
聽人講牛肉對皮膚好差

因為鵝肝係最好食既內臟

信你

百零二百支

有無出去做Facial去清過？

我同意

590

咁你幫我諗新名
我已經諗唔到

靚女(mk)

感情台絲打咪算

加埋我要做有d奇怪

我覺得針清冇乜用
而家好似幾興aqua peel

我會聽話架啦 等陣瞓！

冇 已放棄 就算清完 呢排日日失眠又會爆多粒 仲要幾大下！

我又未去到咁誇張
有時都會節制下自己

有我要做 感覺後生啲 唔知點解

因為呢句野之前同fd講過

靚女(後生) 都得

紅色廿幾種啦

唔知好唔好用呢🤔

一世都用唔晒

大佬 唔好咁痴線啦

男人針清就夠架啦 夠晒平

巴打咁熟 睇黎女朋友有唔少

咸青口咁多痴線佬 唔怕啦

我啲唇膏應該十隻手指數得曬

我以前成日同我個ex講話想去清黑頭，佢次次都係叫我癡黑頭貼就算

我係小妹😳

你真係會去做？ 我其實都有d興趣，不過上到去硬係覺得會俾人呃左

痴黑頭貼啲毛孔會變大

無用架 清唔到 有啲油脂粒要針清

成日sell埋你做埋其他療程 咁樣會對皮膚好啲

去啲細商場鋪頭仔問下價

瞓

佢話即刻揸爽膚水咪得

男人老九唔識咁多

覆下覆下就8點啦
本身仲諗住煲多一陣套劇
認真嘅 瞓先

早抖 雲妹

早抖 我都瞓了

你知我毒撚唔識拒絕人，到時俾人你咁sell

係咁*

向層壓式推銷說不

新post 留名

受苦巴
我一定會上黎
始終多一個地方傾訴

不過其實我都明佢地要跑數既，日頭得我同你

你番緊工

定你係同佢地傾左成晚都仲未睡

樓豬（爆斃）

暴* 未訓醒

Lunch!

早晨夏b

仲係到

扮工ing

起～身～啦

點解你地訓咁耐！

Tell me why!!!!!!!

最撚憎番工

好撚攰

樓豬良好網民 使用不推文回覆

辭職

哪有錢

你地見唔到樓豬既笑容竟然訓得著！

Hi 辣柔

午安

哪裡有樓豬告訴我

日頭仲有小妹

爆斃
笑撚到我gapgap聲

見唔到就好，嚇到小妹標屎

夏b好 樓豬好 大家好

屌
能不能把我的夏b還給我

食屎啦你！！！！

出黎隻揪

累不累 睡不睡 單影沒樓豬相倚偎

傳b咁早就醒左

快使用雙截棍 哼哼夏b

你好惡

宜家再瞓

Ok u win

Ok呵返乖乖地訓多陣

終於幫人補完習

承讓承讓！

快啲返去抖
仲未放工呀

本身今日6:00要返工
射左波

偷懶

我都未放工啦

好鬼攰

今日放6？
我放3

大家咁話

日日都放6 全職人士

咁放工之後可以去拖手仔！

飽死

Gogogo!!!!小妹要拖你地手仔

整臭你隻手唔係咁好

訓教啦你

我唔介意

你地真係醒到 岩岩醒仲好眼訓

你收皮

今朝聽唔到鬧鐘 好彩10:30自己彈左起身

你唔好搞搞震
Btw 最想拖你 我隻手無痴笠笠架bb

why always me

痴線 俾我一定射波

想騷擾你

就快無錢開飯 射不了波

入返坑啦

禾巧堅堅

以前追gf 瘋狂程度你想像唔到

我瞓左瞓埋右

你隻手好多汗

我咪瞓醒囉

冇錢開飯+1

呢啲鐘數起身 中午唔食慳返一餐，食晚餐算

真
望下個户口就知要返工

bb我保護你

ching ho ball

奇b

想奶?!

我尋日就係咁 訓到兩三點先醒
跟住hea到四五點先煮 當晚餐

仲有兩舊

廢青的一天；hea到5點去剪頭髮，然後拖手仔，再接條女收工，返屋企上黎吹水

咁癲

樓主學生？

資助山區兒童

樓豬蝦禾

完美

少癲
對呀

死唔去既

撚有

有畫面，鄧你慘

想啜

我4舊精神呀

我一陣就去錫樓豬春袋

仲笑

咪再笑

好chur

輕鬆！好快出糧

起身了

【反送中MV上線】這地球 若果有暴徒 會是這般嗎

地厚天高不惜代價
無私獻奉給這一個家

黑警幾時死

不遠矣

我成日都過

我嬲撚到

班黑警真係為所欲為 痴撚左線

麻包袋塞佢地食屎都唔過份

無咁橋會撞到既

食屎會唔會益左佢地

chur乾你

7號出

起！

睇字都眼濕濕了

黑警全家幾時死

又

餵飽我先 好肚餓

堅持下去

無又 因為我無成功過

我都未食嘢，一陣毒食

夜啲會出去同朋友食
依家諗住求其食啲野頂住先

你永遠唔會成功.jpg

專登撞你

仍然願意撐下去

我怕醜仔

See u

抱抱大家

我宜家毒食完就去拖醫護巴
ff緊

你會好痛，佢400磅

激烈的踫撞

我都係唔識拒絕人架都比人咁sell

我係絲打

爆斃笑死

有幾瘋狂先

你咁樣係唔會令我驚架

想試？

Yesss

入去call你

想

Call我呀

爆碟 每一次cb 起碼40隻 入幾場簽名會

呢隊野好耐喇喎 仲健在咩

做咩用呢個電話...

識啲嘢

我驚你內臟都跌埋出嚟

加油牙清

聽你你啲gag我都一早跌晒

表示之前好迷EXO
而家就冇乜睇k pop 了

原來咁早就開始吹水

我就快喺條街度暈低

hi寶寶

有冇事事

小傳奇

我都好想去到簽售 但我無錢

而家有無事？？

鐘意邊個

熱情都會退去

真長情呀

傳b小心身子

why not all
最鍾意抽同sun

以前好多抽抽啲相

犀利 忠粉

讀書個陣無錢買哂啲碟
出黎做野有閒錢就一次過買番齊了

我都係我4-5隻cd

最鍾意聽my voice個隻碟全部歌都好聽

然後呢，去左勁多場eunha已經記得我，然後隔左兩個月再去，唔記得我

係美孚 好感動唱歌好齊

Hi

識野

persona現場聽哂 勁正

浮b

奇b有無事

樓豬回家去

星星你好

好羨慕呀 但至少佢都有記得你

無爆斃就得啦楚b

果陣我最鐘意 mr taxi同 my boy

暴斃
幸b

咁都未死 打算今晚幾點訓？

德b

the boys?
個期我啲同學番學會跳

連你都恰我

邊有咁易死
早過你訓 點睇

係呀 the boys!! 英文版

喉嚨都沙埋

飲杯19年既清水滋潤一下

回來了

我個子宮好痛呀！！！！

返到未呀你

每大叫一次光復香港，啲血就boom一聲！！！

m痛牙俄

飲左一大杯 未醉

咩樹

剛到
沖左涼先出去 準備沖多次

Take care
快d返屋企訓係床上面

要好好休息呀你

我死唔去

我千杯不醉
無人夠我飲得多水

傳b虛弱

食藥啦

又係到

麻包袋捉你去休息呀

抽抽

辣哥

飲啲暖水早啲訓

奇好，早好？

抽抽我叫 你叫番taeyeon xi

俄肚仔巧痛仔

辣柔柔

可摸耳呵返我

可摸耳摸住我肚仔

rest is for the weak

好暴力

牙辣

男人淨係識叫人
飲暖水

你冰位牙？

可以我隻手長期暖笠笠好舒服

可以令我十個月唔嚟m？
米青都好暖

飲紅棗水！

抽抽老公

帝仔都係到

呢樣幫唔到你

辣油b

仇人未滿

牙奇訓教未

mon

乖 我呵返你

幸幸

勁

你瞓撚醒未？

有無巴打想做爸爸

real!

日日都發夢

牙奇啱啱食飽

幸妹俄曖尒

你個咸濕仔

好惡

咁食完咪訓囉

當年既抽抽好正呀 依家不了

係 咸左

支

就係我

Ali si dor duck哥🥺🥺🙈

大個仔唔可以喊

禾都艾梨

我係佢老師

個鼻

哲學始祖

不嬲眼淺 望到今晚既香港 都流左幾滴

太假了 成日人仲瘦晒 以前有啲肉好睇好多

大我！？鬥飲水

早好 窗邊鳩叫中

以前好qq

樓豬

我係霸氣

唱歌勁好聽 ost正爆

夏b 想你了

氹我瞓覺豬

咸埋右先好出聲

怎麼啦 你來了 說好的幸福呢

蘇格拉底先係始祖

奇在巴士，很多廢老，京

多謝

鬥囉！

返到屋企啦

捨得訓未

三聖無分貴賤

好鍾意真香港人
以前啲人成日話香港人守望相助 有人情味
好細個個陣係咁 之後啲人就愈黎愈冷漠
到今次運動 終於見番好多年前既真香港人

獅子山下相遇上！

霸氣奇妹

好聽就霸氣

咁真係so sir先呀嘛

我愛蘇sir

岩

如果你想忘記我也能夏b

幫你打鳩佢地
早喉嚨快要爛掉
求錫

你同我出黎！

飲啖19年清水先

錫錫

在我的懷裡樓豬不用害怕失眠

起身留名

屌今日忍得好辛苦先唔流馬尿
我真係好中意香港 好中意香港人

香港人

咁唔好聽呢

點解變左德b
Ok照殺！

Errrr 溫柔

耶~我怕醜

溫柔！

脆b早 大家早 早早

感動

原來咁都得架咩學到野

so sir一定好型

Errrr < 你猶豫係咩意思
依家係咪恰我奇b先

好齊心
好多人

未訓既咪入黎傾下計囉（20）

如果我恰佢 我維園裸跑！

我地一齊行落去ok!!??

好！君子一言 駟馬難追

圖已cap

要加埋啲服裝

G持帝b

變廢圖了 我又點會恰佢呢

今次輸就冚港鏟

唔加都英俊死了

等你恰奇妹個陣再攞出黎鞭屍

我恰佢 我真係變屍了

兩條路 一係贏 一係同支那攬炒
一定唔可以輸

不能輸 等聽日睇各國新聞

Bin佢c!!!!!!

裸跑完先變

奇在屙屎，爽yy

我

等睇裸跑

習大大早啲訓

帝b直播ok?

想睇航拍影出黎係點

你恰咗我好撚多次

牙脆！